有啲餐廳好乖，連外賣都唔做！

禁堂食叫晒啲人放假，點知兩日後取消禁堂食，啲鋪租真係唔知搵乜嘢人賠喇。

追債呀！